全港中肺炎就係攬炒成功？

呢幾日我都見到連登出post 話要攬炒，甚至叫人唔好帶罩出街，等攬炒

OK，我理解攬炒係為左要逼港共同中共答應五大訴求，懲辦黑警. 因為香港係好多方面都中共嘅春袋. 特別係金融

但不包括香港人條命啊. 咁多年來中共完全無理會果香港人條命啊. 佢地關心香港人條命，就唔會用 721， 831 同之後嘅事啦. 你唔帶罩出街，係攬炒香港人，唔係攬炒中共啊.

而且你香港人中曬肺炎，自後嘅抗爭點落去啊.

如果無目的，無方向嘅攬炒，好簡單，聽林鄭講就得啦

林鄭叫你地唔好戴口罩 -> 攬炒全香港人嘅健康
林鄭叫你地通過送中條例 -> 攬炒香港嘅法治
林鄭叫你地通過23條 -> 攬炒香港嘅自由
林鄭叫公墓員要效忠於特首 -> 攬炒港英政府建立嘅文官制度

攬炒還攬炒啊，你都有唸下個對象同目的啊

講d連登唔啱聽既說話要小心啲

你都on 9, 武肺係個天整出來對付班仆街.
係對付香港人就係香港爆, 點會係武漢爆?

8 成係你成日接觸大陸人? 2成你係廢老, 殘廢.

你識唔識睇文啊？

我唔係屌個病毒啊，我甚至唔係屌果啲染左病嘅人啊

我係屌果啲叫人唔好帶罩，等攬炒嘅人啊

呢隻肺炎點都係會爆, 做好自己先拉.

練好身體,就算比黑警軍管都唔好咁快比人打死. 見到癈佬病死就伸多2腳.

Prepare for the worst, hope for the best.

大佬啊，你off topic 啦. 都係講緊呢啲

唔係, 因為有我呢D咁諗既人係度, 你既策略係唔會成功

OK， you win
你聽日開始出街唔好帶口罩
帶罩正契弟

反對肺炎診所要兩睇
有診所可以盡快識別病人
應強制呼吸道感染的病人交樣本
如果無診所就真係攬炒
連登仔仲支持高溫消毒
有無諗過要去洗傷口、睇病的老弱殘
知道連登仔唔想聽

燒到埋身
d豬就會搵人埋怨，想搵人負責任
矛頭就會指向垃圾政府，配合宣傳周圍鬧下政府
個效果仲有效過叫人藍轉黃
但以上只係理想
因為個個想無損失地贏
隻病毒唔到你控制，想佢有效現階段睇只有失控擴散先可以達到攬炒
但重申，一日仲係口腔期攬炒，好似樓豬ed
就唔好再講咩攬炒

正確，
可惜連登太多五毛亂帶風向亂spin。

所以你出街都係唔到罩嘅人？

中共一個肺炎就做到武勇派想好耐既攬炒
想真攬炒既宜家躺勝